華為：已掌握 200W 無線快充技術

華為早前在發布 Mate40 Pro 和 Pro+ 時，表示其實已經掌握到 120W，甚至是 200W 的無線充電技術，但就未有在 Mate 40系列上使用，是因為高達 200W 的快充更適合容量大的電池。

華為在本月 30 日於上海東方體育中心舉行年度旗艦新品發布盛典，華為消費者業務 CEO 余承東在發布上介紹此次發布的 Mate40 Pro 和 Pro+，指系列手機配備 66W 有線快充以及 50W 無線快充，而其補充，華為其實已經掌握到 120W，甚至是 200W 的無線充電技術，不採用只是不想犧牲電池的容量以及安全性。

余承東表示，高達 200W 的快充更適合容量大的電池，如果要套用 Mate 40 系列就要犧牲其電池容量。同時，他表示對於目前的智能電話而言，過度充電的穩定性不足，如果使用 200W 的快充有可能會不安全。

我掌握100000W無線快充技術

66W已經一巴巴打到環保公司無聲出

會唔會過熱家，有都唔敢用～～～

「他表示對於目前的智能電話而言，過度充電的穩定性不足」
即係得個快字
就好似剩係識踩油門
就話自己係特技車手

唔實用

貼牌呢家野你地十幾年錢已經做緊啦

同果部高鐵一樣係高速移動棺材一樣
一味得個快字最後成部炒曬出就咪果部唔算高鐵唔算出事

即係點，一掂/插落去就滿血？？？

psp電

已掌握 200W 無線自爆技術
好似note7咁

係支那 係冇安全系數呢回事